有無人仲堅信緊侵侵可以連任到美國總統?

美國國會就快宣佈敗登選舉舞弊﹐侵侵將會絕地反勝

Trump is on the way

自從侵侵上任之後，香港就愈黎愈熱侵侵快啲返黎啦

*拜登上任

冇
不過我堅信緊拜登會好強硬對抗中國